二手ipad pro 10.5同一手ipad air 2019，點揀？

如題，窮撚如小妹如果要買pro淨係買得起二手
見有人放二手 ipad pro 10.5 256g wifi+cellular +smart keyboard+apple pencil $5000
我去apple用學生價買全新ipad air 64g wifi+keyboard +筆都係差唔多$5000（因為個package會送airpods，諗住賣翻出去）
主要想攞嚟攞去做功課project嗰啲，間唔中打下機睇下片，唔想下下抽部電腦翻學校，鬼死咁重
有冇巴打絲打可以比下意見？主要驚二手會去電去得好快

要畫畫睇戲就pro

喇叭 mon 差好撚遠

pro 唔使諗

Ipad prob10.5二手有 白點問題
全部

全部水貨應該同二手同價

Air 3都有

30左少少嗰個位
唔係燈膽嗰度

唔該晒樓上咁多位巴打先，咁我應該都係買二手pro架喇
另想問到時check機嗰陣有冇咩要特別留意？

都係啲基本嘢 check mon 筆 鏡頭 喇叭 叉電
wifi 藍芽

建議有新買新
畢竟電池係消耗品，二手都起碼用左一排
加上你都知ios版本係愈更新係愈慢同秏電架啦
咁點解唔買部新好過

買air

買air
A12應該安全過A10X

我會揀Air
始終唔知人哋部二手機做過啲咩

A10X gpu勁過A12
要推120Hz

電子產品買二手，你諗你

如果兩近都係新機就買ipad pro

唔會考慮二手仲要舊model

買ipad air 啦

搭單問
mon 差好遠係講緊 refresh rate?
如果我係project去另一個monitor既話 呢個refresh rate應該無影響?

係
但咁你不如用電腦

我自己好想用支筆黎做presentation
所以只會考慮ipad air 或者 pro
因為見到好多人推pro都係睇戲 畫畫 會開心D
但如果只係for 工作上定期做presentation 想拎支筆+pad周圍走
可能air會適合D?

雖然pro係正d，但二手機 您唔會知之前果個點用機（可能已經跌過幾次或者3手機），又無保養， 寧願買air3 起碼係全新，配件買全新都會有保養。

ipad air3

要speaker 勁，係屋企用藍芽speaker 就ok

出街睇片要靚聲？

同廢老係巴士餐廳唔用earphone 播片有咩分別？

我有部殘殘地 10.5 pro 256G ，連埋keyboard俾你 2000有冇興趣

我想放部air3 睇下有冇人有興趣 上年買 極少用所以好新淨 連埋筆同送mon貼

買得起IPAD都叫窮撚?